Diário de Atividades (27 de Abril - 08 de Junho)

Abril
Domingo, 27 de Abril: Dia livre, descanso e organização para a semana. Primeira leitura do edital.

Segunda-feira, 28 de Abril: Aula na faculdade o dia todo.

Terça-feira, 29 de Abril: Aula na faculdade. Estudo para embasamento teórico do trabalho.

Quarta-feira, 30 de Abril: Aula na faculdade. Estudo para provas e trabalhos. Começo do Trabalho na parte de Microprocessadores.


Maio
Quinta-feira, 1º de Maio: Trabalho o dia todo.

Sexta-feira, 2 de Maio: Excepcionalmente, Trabalho o dia todo.

Sábado, 3 de Maio: Trabalho o dia todo. Trabalho no projeto pela manhã antes do trabalho.

Domingo, 4 de Maio: Dia livre de dencanso.

Segunda-feira, 5 de Maio: Aula na faculdade o dia todo.

Terça-feira, 6 de Maio: Aula na faculdade. Estudo para discip;inas regulares.

Quarta-feira, 7 de Maio: Aula na faculdade. Trabalho no projeto.

Quinta-feira, 8 de Maio: Reunião com o PET-Tele, Trabalho o resto do dia todo.

Sexta-feira, 9 de Maio: Aula na faculdade. Trabalho no projeto à noite. 

Sábado, 10 de Maio: Trabalho. Trabalho no projeto pela manhã antes do trabalho. Início da parte de Microcontroladores.

Domingo, 11 de Maio: Dia livre, descanso.

Segunda-feira, 12 de Maio: Aula na faculdade o dia todo.

Terça-feira, 13 de Maio: Aula na faculdade. Estudo.

Quarta-feira, 14 de Maio: Aula na faculdade. Trabalho no projeto à noite.

Quinta-feira, 15 de Maio: Trabalho o dia todo.

Sexta-feira, 16 de Maio: Aula na faculdade.

Sábado, 17 de Maio: Trabalho o dia todo.

Domingo, 18 de Maio: Dia livre, descanso.

Segunda-feira, 19 de Maio: Aula na faculdade o dia todo.

Terça-feira, 20 de Maio: Aula na faculdade. Trabalho no projeto à noite. Início da parte de Sistemas Embarcados.

Quarta-feira, 21 de Maio: Aula na faculdade. Trabalho no projeto à noite.

Quinta-feira, 22 de Maio: Trabalho o dia todo.

Sexta-feira, 23 de Maio: Aula na faculdade. Estudo.

Sábado, 24 de Maio: Trabalho o dia todo.

Domingo, 25 de Maio: Dia livre, descanso.

Segunda-feira, 26 de Maio: Aula na faculdade o dia todo.

Terça-feira, 27 de Maio: Aula na faculdade. Estudo, trabalho no projeto Começo da parte prática.

Quarta-feira, 28 de Maio: Aula na faculdade.

Quinta-feira, 29 de Maio: Reunião com o PET-Tele, esclarecimentos sobre problemas técnicos com o trabalho prático, trabalho o resto do dia todo.

Sexta-feira, 30 de Maio: Aula na faculdade. estudo para provas.

Sábado, 31 de Maio: Trabalho o dia todo.

Junho
Domingo, 1º de Junho: Dia livre, descanso

Segunda-feira, 2 de Junho: Aula na faculdade o dia todo.

Terça-feira, 3 de Junho: Aula na faculdade. Estudo para provas.

Quarta-feira, 4 de Junho: Aula na faculdade. Trabalho no projeto à noite.

Quinta-feira, 5 de Junho: Trabalho o dia todo.

Sexta-feira, 6 de Junho: Trabalho o dia todo.

Sábado, 7 de Junho: Trabalho no projeto, toque final nos detalhes, revisão de todo o material produzido.

Domingo, 8 de Junho: Finalização e Entrega do projeto.